散你老母臭閪！散左仲邊有機會？

未清你就叫人散就真係鬼

屌你老母

唔好衝，和平坐低
而家等於有班警犬做籌碼
起碼斷佢補給
有籌碼迫政府聰狗交代

咁多記者警犬唔會想再武力清場
推自己上風口浪尖

你而家散
警犬就可以休息交更
用警車封哂路，下次仲點佔？
咁就前功盡棄

邊個叫人而家散邊個就係鬼

你係鬼

不撤不散

你係現場？

打網打個字免費嘅

多鬼到

你一走警犬咪補給交更
咁即係今日冇做過野

和平守住
聽日等人接力咪得
走乜撚野
又唔係清你場

佢清場用速龍咪又俾人屌柒
又幾百萬人上街
佢驚過你呀

上網

我真心想知咩人先會日日得閒去搞不合作運動

成班毅進仔狂開acc投票要11點放工

要走要留 自己決定

睇路阿

問樓主依家係邊到又唔應
一味係咁屌做乜姐

咪就係

今日動員咁多人
和理非勇武合作
點解唔斷警犬補給做籌碼

和平留守
等聽日周末接力